一件事就可以剷走晒一堆冇腦既賭仔

信果條乜柒漆黑走去all in既真係抵鳩你死

去晒ifc跳樓

快撚D跳

真係信佢果d智力都有問題

咁咪啱

合情合理

你唔係叫人唔好買既咩

洗唔洗咁樣落井下石牙

究竟有幾多on9仔先做到得翻十幾倍

你輸幾多？
我叫daddy比返你

應該係問
d on9仔真係有幾on9先會信佢
入去屌條柒頭仲要護主

我係咁勸人改飛
d人唔理我
寧願含樓主條臭鳩

我記得好似有個咩兄弟會
第一個post屌到柒黑啪啪聲
中左3：2之後含到雪雪聲